基士文定基沙文

文迪蘇傑定文素基治
馬迪爾定馬斯亞
辛尼定桑尼
布斯基斯定巴斯基斯
沙拿定沙拉
簡迪定干提
古圖斯定高圖爾斯

左
右

是撚但

梅西定美斯

兩溝架喎

本澤馬

巴利定巴爾

差不多全左

基屎文

費蘭尼定費拉尼
摩迪定莫迪尼
林美拉定拉美拿
洛河定盧祖
連嘉特定連格

卡吐

費明奴定發明奴
候姆斯定曉姆斯
葛斯定古沙
朴柱永定朴周永
沙色朗定施仙龍

跟英文讀音叫

何sir譯作 連迪加特

賀丁vs浩鼎

Kezman?

阿札爾

傑斯文

任嗌架喎

碧輸爾

右左左右左左左

draxler點譯

講一套寫一套

本人叫開
基士文
全左 最尾叫開古爾圖斯

沙尼

基士文係南華明叔

固list 文

Griezman🤙🏼

迪士拿

達斯拿

左右右左右左

移動！

tvb譯德士拿

純跟音叫扯士拿會好d

費明奴定費棉奴

跟音邊撚到"扯"牙

好似油公司名咁

何SIR 英文應該好勁
lin gard 中間可以多左個dick

浩鼎

我地叫做垃圾

讀返英文囉

柏利定佩萊？

迪布尼定迪布岩尼？

費綿奴

話時話當年查斯古特應該譯做吹水基先啱。。。都唔知邊條友亂鳩咁黎譯做查斯古特

羅納爾多

岩先
定
岩岩先

次次見到人打岩先都屌出黎

雲加vs雲格

Tvb 好多蝗譯音
之前足總杯叫xhaka 夏卡擺名蝗語xia ka